[年經] 到底男人會唔會扑厭同一個女人

21歲比左第一次男朋友 依家平均一星期扑一次 根據基本計算 如果拍拖四年 就最少扑左200次 食200餐m記都可能已經厭到仆街 更何妨係女
大把男仔可以成世人扑幾十條女 但如果佢成世淨係扑一個咪好慘
是咪應該減少到一個月扑一次
利申:唔是死魚 只係未必得閒一星期扑幾次

所以你條仔岀面一定有叫雞有sp

佢好愛我 唔會係咁架

唔會
但鬆左就會

所以你要積極諗多啲新招式 唔同嘅服裝
令你男友有無限嘅新鮮感

千忻唔好玩齊哂，玩埋屎忽就乜飛得

幾鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日
幾多招式都會有玩完嘅一日
玩一年咩都玩曬啦唔係咩

其實總會有呢種感覺，但之後唔係靠呢d維繫

有性有愛唔會厭

一定會啦
你比佢扑咁多次都悶啦

如果你一星期一次唔夠 可以嘗試一下搵各位巴打幫下你手 。答反你個問題 係會咖

屎眼好多玩法

扑十零廿次左右其實已經厭

不了

咁不如問番你自己會唔會厭

咁扑野咪變例行公事

無咁密姐，都係有愛

配合其他幻想對象就唔會厭

野外露出玩過未?
世界咁大, 大把地方有排玩

間唔中玩下cosplay囉
轉下地方搞野 咪有新鮮感
得閒send啲相引下佢
搞到佢扯到行哂又唔比佢扑
呢啲間唔中做下已經夠俘虜佢
不過到最尾都係睇佢份人姐 出軌呢啲野冇人保證到

手指腳指數得曬

嗱你一日未俾佢中出
即係一日未完全得到條女
中出成功就會開始厭

但依啲隔幾耐做一次好

好似你地d女人不斷重睇同一集韓劇咁囉
你話會唔會厭啦

中出過

最憎睇韓劇

9成厭左
之後就係屌感情

想男朋友keep住好需要我

死臭雞

無女朋友係到發癲?

拍左幾耐先扑第一次

乜撚野
大把男仔可以成世人扑幾十條女 但如果佢成世淨係扑一個咪好慘
我比你講多次

我堅決唔俾中出 佢就偷偷中出我 話就射 以為會抆出黎點知佢已經射撚左入去 我好唔開心

冇話隔幾耐既
唔好太密就得
1個月有一兩次都夠
最好唔好比覺得你餓過佢

都....都有啲男仔成世都無得扑嘅

安全措施呢

射屎忽應該無事

說好了的淫底會吸引啲

會冇咁密，但唔會厭

岩啦

好想出個post教大家點追女仔

巴打幾歲

試下夫目前犯

招式招招新穎 你要擦亮眼睛

唔關淫唔淫底事
最緊要有情趣

好懶 剃格甩底毛收唔收貨

最後變成例行公事

臭雞

認真唔係呀嘛

不過香港d gay佬特別花心
樓主睇開d

我食左廿幾年飯咪都仲日日食飯，邊有得咁計
暫時扑左條女近一年都未厭
不過好似愈難愈滿足佢，我都驚佢比我屌厭，滿足唔到佢就出去偷食

唔一定要扑嘢嘅
有其他嘢做嘅

恰似一班太監上青樓～

女人都會扑厭同一個男人

因人而異 食飯會唔會食厭？～ 頂多食下其他嘢 主食還是飯

只要你係大波就未必會厭
當然要睇埋樣

難怪老雞唔没人要的

我覺得女仔唔同男仔 可能真係會厭 無咁有激情 但係可以同男朋友一齊就會覺得好幸福好開心

咁你覺得自己係M記定大快活？

餐餐大快活一定唔會屌厭

咁點都想扑下

做多D運動keep住個閪夠緊

分別到底係邊

細個食m記食到依家都未厭

如果一個星期食兩次 無間斷呢

拍咗幾耐

太熱氣 唔會咁做

咪就係

一年半 拍左幾個月就忍唔住比左佢了

你當自己 McDonald's?

絲打淫底.

麥麥送

係

佢唔悶 你都悶喇

都明

未厭你已經諗定不久將來就會厭

女人就係咁

唔會 每次見女朋友都忍唔住
我反而驚佢厭
或者覺得我咸濕

利申：平均一個月三次

其實唔會 打飛機都滿足
同埋唔想佢咁做
自己都唔會咁做

但係一個月三次係咪算少 見有啲一星期兩三次

有時你射下 有時佢射下 一定有新鮮感

一星期二三次個d係咪除左扑野唔拍拖？
拍完拖又扑野咁

講就咁講姐

連登啲人係一星期兩三次

我好大食但係女朋友一啲都唔淫
唔知點捱

一齊住就得啫

厭左咪俾埋個屎眼佢玩囉
應該都可以頂多一排

一個月得3次厭乜9

你係同佢獨處個時錫下佢 錫曬全身 慢慢黎 我唔信佢唔想要

所以咪唔厭

屎眼有乜咁好玩

啪左幾耐

最勁互射幾多次？

0死開啦 覺得好好笑?

兩三次都厭

試下唔扮靚仆
得閒間唔使打一打扮再扑
包有新鮮感 長扑長有

講呢啲，一定會厭我同老婆個幾月先扑一次，咪又係咁

依啲情況 唔係性冷感先會咁咩

識得一個男,唔熟，佢今年做爸爸,生左個女，佢o係佢老婆未大肚時, 同佢個舊女同學上床, o個時先知原來好多人扑野當食生菜sp 叫雞 飯盒食完掉無手尾,o係人地眼中仲係好恩愛好好家庭

厭灑啦 一早外面屌完幾條靚女 番屋企隨便扑你幾下扮野咋

咁幫佢生埋仔女既老婆咪好慘

我都夠靚了

都差不多半年

我想問絲打 你地會唔會比同一條仔扑扑足咁多年扑厭？

放心曬

唔會厭，不過你話減少，係唔係等於比籍口佢出去食其他野？

黑絲識唔識
情趣內衣識唔識
含吹奶啜識唔識
乳交識唔識
騎馬識唔識

唔好以為自己識就得，要主動做

我覺得可能會對扑野依樣野無以前咁大興趣 始終唔係真係成日有咁多花式 但係對自己男朋友只要夠鐘意都真係會想佢開心而鐘意同佢扑

想玩情趣內衣但唔知點洗乾淨好

厭左見到佢會有性衝動？定係你有需要先搵老婆扑

連登仔打足廿幾年飛機啦
唔見佢地會打厭飛機

大快活可以夜晚打邊爐，食鐵板

日頭食咖喱飯又可以食雞胸飯

但老麥得熱氣野好食

朝早食完薯餅 中午又有薯餅夾落個飽

駁唔到

怕比人睇到？

同屋企人住

屌埋屎眼真係好玩好多

除左第一次，我通常都冇洗。。 再唔係玩完一次就掉，反正淘寶買好平

一定會
純粹睇定性

淘寶買 唔洗會唔會爛身

連登仔個個fg 50K㖭

我係問會唔會接受一條仔扑你一世？

會！

你on9 ?

我意思係點洗第一次買返黎

不過都要玩多啲花式同玩衫
好似男人咁打飛機都次次睇唔同av

扑左咁多次好心結婚啦
係連登俾人扑多過10次嘅女就娶唔過啦

飯都有好多種既

4年食200餐m記唔會厭 m記咁好食

比多啲情趣

一定會
一夫一妻只係 近代社會 建立出黎所謂公平既制度

獸性 天性黎講不嬲都會忍唔住試其他異性

女人就易啲來料既，不過男人就..有時大家都攰，心照啦，仲chur咩
不過發掘下啲新招係有幫助既，以前佢唔中意69，而家俾我調校到一埋牙就69

佢話佢有底線覺得要感情穩定先做
呢層我都明白，女仔係多顧慮啲
但係佢連用口都唔肯...

唔算性冷感既，扑耐左真係會少左衝動，都明架喇。女人係易啲想要既，但男果邊真係攰架

咁一日兩三次既係咩人

幾緊嘅閪都會有鬆嘅一日

市面上好似有縮陰球去練番緊

口我有時都會覺得辛苦 但見男朋友咁鐘意
如果叫佢用手呢？

車欠 同 石更～

有呀 有隻叫收陰機
可以一試

你可以一直只睇同一個女優既 av

大運河非一日建成～

用手我估佢肯，但係我個人好想佢用口

搵 賴 生好過啦～

你估 試左手係第一步先算啦

完全同意

日日都無厭

聽落佢似冇安全感 唔信你咁
其實男同女都一樣咸濕既
技術既野可以參考av 氹得掂佢比較緊要
交得個心比你 就應該比埋個身你

Agger 真係鐘意就會唔理啲咩 都會想比

唔會....扑左自己條女7年....肉體加感情上既交流....
覺得可以再戰一百年

好幸福呀

會

完

鍾意佢就唔會厭

一個星期keep到起碼兩次
有時忙 可能一次
兩個都大食
不過擔心餵唔飽條仔
或者搞到厭
如果俾佢喺出面搵一次性嘅sp
會唔會出事

傻的嗎 點會比

其實唔會
忍多兩三日一樣好想扑
可能我後生

其實想知 想扑同想打飛機有無分別

咁比起sex
佢個人對我黎講更加重要

其實有
打飛機唔攰，自己想射就射，又可以揀下av
扑野都幾攰，又要驚條女唔夠皮，又要忍住忍住，但滿足感大d,係射完唔知點解好撚眼訓，但打完飛機好精神
都係射精，我都唔明點解有分別

我諗你就算比佢 如果佢有少少良心 佢都唔會真係去搵

我有時都諗 其實如果搞到咁攰 我幫佢咪仲快手

係咪你體能差
我搞成個鐘都唔覺得攰

試過連續食2個禮拜

利申 專一

爆瘡死

差好遠喎
打飛機係洩慾
屌西係情趣 增進感情

條女正咪唔會 越屌越鬆同牛肺就...

係愛你既就扑一世都唔會厭，唔愛你既唔扑都會厭

平時打開拳
放工臨訓都會100掌上壓同練腹梅花間竹咁每日做
番工都唔係忙
但扑完真係勁想訓

唔洗刻意減少次數啦
數字係參考既姐 唔通你數住呢個禮拜屌左3次
第4次興合合都唔屌咩
又要時間 環境 情緒 有得屌就屌啦
真係鐘意既係一樣好有情趣既活動 增進感情

咁可能係因為你爽完個人輕鬆晒姐
定還是你玩太多高難度動作

你黎m個陣咪試下
平時就唔好縱佢啦

好煩姐你 睇我名啦
回左氣性慾夠就得啦
你死魚又唔肯 又要求
又發脾氣又唔叫就另計啦 好玩既三世都得啦
Btw咩身型

唔講都冇諗到依個問顯依家好驚

唔話你知

厭就 一兩次都厭架喇

冇西屌咪用住先

咁你又有冇厭先

扑足一年都唔厭

因為我唔係鐘意扑野
係鐘意扑佢

屌屎忽未

唔剪仲好 感覺上淫啲

有個大屎忽好難扑厭

唔會想比人奶 因為下面一pat pat好核突

識奶就奶條界
唔識就奶成塊

點樣練新招式呀

一唔一次性你控制唔到
有好多人扑完第一次感覺好正就會有第二三四次
好易會有感情

本身已經唔pink 再加上下面左右一層疊住 我係女仔都覺得好拎醜

我個ex話女人個西只有好緊同埋無咁緊既分別，未至於鬆wor
可能佢食慣啲廿零歲既

成日想試新招 但又怕醜

有咩新招推介

可以試下其他新鮮野，例如 換妻，3p

我只係知 男女係有純友誼
當個女完全係個男眼中完全無女人味（只係得塊閪）

男朋友快啲黎救我

係好慘 間中換佢做零就唔會厭

比佢顏射口爆過未先

唔係呀，4年黎我食咗兩百次M記，無問題喎

如果你老婆因為生小朋友搞到鬆左

你都嫌棄佢

你快啲啲去死

我係想講身型唔太差都唔會厭

我又係成日咁問男朋友 佢又係咁答我

70c感覺都係一手渣得曬 係咪算細

送埋上門
認真，當例牌，射完繼續打機

係真心鍾意你嘅 唔會

生仔都係遁例

循例

有冇發覺近排佢唔係幾想同你扑

敢唔敢搵個frd同佢玩3p

我都見過呢d

唔會
比自己鐘意既女朋友含同聊係唔會厭
爽過打丁

咁押韻

你轉慢哦味得 一季轉一次 好像啲服飾咁
4年都係轉左16次 玩下玩具 唔同姿態 唔同地方 唔同服飾 吊你老母 40次都黎 咁就十年啦

笑拎死

你驚佢厭咪你厭左佢先囉
女人成世淨係比一個男人屌都好悶架喎

女人都會厭啦

如果真係厭咗既話 唔會話隔耐d先做就會無咁厭

身體一時性格一世
要身體周街都係
性格你搵成世都未必搵到

你打飛機炸嘛 飛機唔怕遲

話唔會就呃鳩你
女人都可以扑厭個男人啦

愛佢 = 唔會厭
唔愛 = 會厭

當你愛佢 同佢扑野 會覺得好好玩,
當你唔愛佢, 只會覺得唔想掂佢
唔好同我講乜野好忙冇時間

屌你老味 飯都唔好食丫柒頭

任何野做得多都會厭架喇

互射咪得囉

點解你又知

真定假呀...

未結婚？

唔會
女朋友買d性趣用品同衫刺激好多
一星期扑一次

Same here

你食左佢

Yes, 係我推倒佢先

好猴擒 不過我當初都算係主動叫我男朋友搞我 但好開心

話唔會果d都呃你喇，當8 年唔厭可能你仲有青春喇，18年、28年後你開始殘果時唔厭就真係有鬼

屌，我啱啱同條女扑嘢一周年（3月11號），但次數一定超過200次，由一開始我想要，變到佢想要，只可以講我有少少厭，因為好攰，但都係keep住做

係幾正架！我就食過返尋味
而家間唔中都有言語上/影下相勾引下佢
但好似唔係幾成功咁...有少少灰機
見到面嗰陣會好少少嘅

[member]試下加密先 拍咗兩年幾 最後先開齋咗幾個月 男朋友頭幾日連續要 之後到宜家都係一兩星期先得一次 我自己就無主動話要嘅 但估唔到佢性慾咁低 俾佢開咗個頭 宜家又唔搞我 忍得好辛苦
利申佢算係肥仔 平時好懶 同佢日日見 仲算係對我好好 應該唔會偷食 掛暫時量佢都無呢個膽同想法嘅 ［/member]

其實最緊係得閑有啲新鮮感 買下玩具 制服 換招式 同埋唔好仆咁密

調轉諗你會唔會厭比你男朋友扑？

忍住忍住唔扑得咁密 咪好慘 又怕佢會變到真係唔想要

lm

一齊住呢一年幾乎日日做
兩三日忙冇做之後嗰日會做返夠本
有時返嚟十分鐘拎啲野出門口goodbye kiss錫下就會唔小心叫我剩返五分鐘用盡力插佢

有時都諗連續扑咗三四百次點解唔厭
但見佢着住底褲仔爬上床嗰下就已經唔會諗其他野
佢又成日一冇人見到就摸我下面

好睇你身材。 我相信如果係索應該可以扑到50歲都重有興趣

真唔真呀 唔會腎虧？

神秘感 好重要 如果冇就俾佢出去叫g/sp

一定會扑厭

講咁多 其實男人係唔想扑同一個人啫
試下扮唔同人囉

唔會啦
漲埋奶都唔錯啦
最緊要你享受 等佢又滿足又自豪就唔怕啦
分到佢係愛你先屌你定因為有得屌先愛你
前者唔會死錯人

屌你老母 我女朋友睇完唔俾我扑嘢啦 你開心啦

會 但唔係四五十歲嘅事

好野

一星期少既3次多既5-6次
怕自己同對方都厭

今日破咗，佢好似好唔開心，怕佢飛咗我

男人性同愛分得幾清
性係叫做有需要就會扑
所以只要有窿捐
就唔會厭
至於愛就係佢平時對你嘅態度
所以應該係唔會厭

28

你地個個都好幸福, 我同女友分開各自同屋企人住, 佢屋企人唔俾佢去我屋企過夜, 而佢屋企房門就壞左鎖同埋都幾傳聲, 所以只可以大時大節 (聖誕, 生日, 情人節, 拍拖周年) 出去book 酒店過夜, 或真係好需要時去時鐘, 屋企就只能星期六日晏晝趁無乜人時搞... 所以一個月多就兩次, 有時一個月都無一次 (between 對上一次已經係2月中)...

所以呢, 而家拍左3年幾都未厭, 女朋友都算幾合作, 蓮坐69瀨蛋蛋都有... 不過最想女友著情趣衫或試下白虎, so far 未試過中出, 就算唔帶套 (食左藥) 都只係試過幾次... 成日同自己講要同佢結左婚先准自己中出